理大有機會重現六四2.0

鑒於而家老解而家開始有動作，如果佢哋出動一定會斷電用干擾器再用真槍大屠殺。就算唔用真槍，都一定會殺一定數量既學生。

由於要出動老解只要話我地係恐怖分子制做武器，加上而家我地開始有投石機，我地好有機會比外國誤會！

所以我地而家急需要進行對外國進行文宣，話係見到班狗同老解開始圍城先作出自衛，同埋要話我地遇上極嚴重既人道危機，請求外國加強留意而家既情況隨時有屠城既危機！

我係做開cdr，我而家真係好擔心，希望有人帶領做文宣

Fuck支那

推

速攻狗宿

咁仲唔快啲去幫

進攻係最好既防守

推

小心

出哂航拍機視察環境啦班狗

最怕有啲short上腦主動搞解放軍

咪on la!
唔好主動攻擊，出老解就番歸訓
之前一直講好咗

頭先有個人張生油淋落解放軍軍營對出鐵閘門口....
人地就即時上gear 再持槍

出啦！快出！
唔出正仆街

千祈咪撚搞老解

入poly

更加怕敵人扮自己人去搞自己=

走啦 理工唔值得搵命守

真係好on9唔柒用腦

要64 依家班黑警都做得啦

都係驚佢地出嚟啫, 油可以拖住佢地一陣

Pish

唔好搞老解

資訊科技發達，全世界睇撚住，真係可以好似89 咁？

推呢個！
依家更加要保持冷靜，唔好俾悲觀浪漫主義沖昏頭腦

推。

poly班人根本就唔聽，以為紅磚真係城堡
因時制宜呀！！！

Polyu 應該係一個最易入去既大學黎, 四通八達, 無得可以點守

poly 係市區popo 未至於夠薑殺人, 不過真係堅吾好惹老解, 招人口實, 我係度講, 吹風搞老解一定係鬼.

棄守啦，我哋要比壓力政府啫，大學都停課囉，守都無意思啦

狗宿

又吹8964

一直講左係咁，大家記得confirm 撤退路線

p

頭上有直升機?

咪撚搞笑啦
整投石器就係出兵理由？
最好快啲出兵啦 頂唔緊喇

快

Pushhhh

，

無險可守

打佢落地

搵人幫手推上Twitter

2019自動步槍對石器時代投石機

推左先

重點係夜晚留力呀

緊急通告
請通知理大同學擺 空城計，各自先行回家，因為今晚主力是共軍扮魔警，目標是殺人。

請廣傳。

反次 popo 攻左入來就大把野玩
一個學生都會蕩失路ge 迷宮

基本上poly 個頭日日都有的

咪主動搞解放軍

棄守啦 安全要緊 真心唔想有人受傷呀！

死一知綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

走啦
大學係政府架
條命先係你地架

手足要小心
一個都不能少

麻煩各位比多啲危機感

屌你 一兩部所謂投石機同機槍坦克比 當鬼佬傻㗎咩
假如老解真出咪撤退 poly無險可守唔似中大

點解唔得有錢大晒

係就有救喇

幾多人覺醒

出老解即退

講真，總有一日要面對老解

poly既戰略價值大過中大好多
長期佔領紅隧, 會造成好大經濟壓力
油尖旺一帶發夢之後可以走入poly避難過夜
港島發夢之後, 百萬人可以行紅隧返黎
poly仲可以成為魔法供應商
政府無可能容忍poly咁樣搞落去

要記者呀

要社工呀

摺皮比賽理大生實輸緊 :[

要議員呀

要fa呀

呢啲我唔想捉鬼，但做左真心係害人害物

香港重新定義咩叫校長

打到上你屋企 你係咪走呀
走得幾多次

其實可唔可以少啲危言聳聽嘅說話。。。

老解有可能今晚準備扮狗殺入poly

理大同學記得如果出老解要點呀
返屋企訓覺呀

咪亂軍心啦
真係64唔會咁大動作比你發現

打你屋企同你主動襲擊軍營好似2回事

理工易攻難守，竟冇天險，又冇地利。be water

你講既野一樣都冇發生過既?

簡單黎講 敵不動我不動
唔好去撩/搞軍營，佢地係唔會出兵

啱呀
留番條命先
武力上根本唔會贏
人地出真槍就算贏

又鳩up

我勸理大班學生走，仲串9我。咁仲可以點？祝佢好運lo

前線有班人係英雄主義上撚曬腦
自己睇路執生

屌, 呢個時間要左膠出現

會唔會有臥底搞軍營？

即刻上Twitter 講政府官鄉黑點樣殺人 唔可以比佢哋繼續咁樣

走啦poly人 本身poly就難守 無人塞路 對面磨到磨死手足 守唔過

九成唔會 前線手足靠住poly 邊個on9衝好明顯

唔該真係冷靜啲，唔好挑釁Poly個位真係好難守

唔係英雄主義
但有時覺得前線太大壓力
俾你打左咁多日個人真係會精神緊張
有機會作出衝動嘅決定

物忘初心
好多人唔記得咗
理大手足見勢色唔對速逃
無險可守

所以無leader既話 可以大家一齊作決策阻止衝動手足

會唔會係臥底做

無可能出兵啦

棄守 空城計

走唔走關你撚事？

千萬一定要有人長期遠距離影住各大學校

以防斷網斷電做陰濕野 或者64...!!!

你老母係咪on9

popo 換件黑衫 放個火魔法落 軍營到 點算

大把方法屈鳩手足做

訓撚醒未

有冇記者

唔出老解點攬炒

poly手足？

武力對等或者係
但武力極度不對等
一邊所有重軍火，一邊得磚塊/火魔法
加上poly 無HKIX，戰略價值不高

Push

推呀，屌，講極都冇人理

乜撚野文宣
係就係 唔係就唔係
唔撚洗刻意 「進行」
除非你想做新聞 講大話

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

又分化

poly 四通八達無險可守係事實
而且唔明守有乜意義，應該玩快閃呀

推今晚各大學注意

唔好守，見一有野就走，命仔係最重要

要出就出架啦

但你主動挑戰軍營
無國家會幫到你
除非你抽得贏

上個comment posted一分鐘以內有5先負皮我

同埋軍營太近
學生反應唔到
隨時30分鐘内斷電 強攻 滅團

警方通知我哋酒店保安，約半小時後清poly場，我哋要落閘，back office員工全面徹退

Poly係咪要走

其實香港唔只中大有HKIX

真係強攻嘅話
玩唔到中大守城戰
只可以巷戰
不過一定傷亡慘重

特首同政府教大家，只要初心無錯，就點做都唔撚會錯

有冇外國記者係理大入面呀?

點講佢地都唔會走，明明係Be water之戰

嬴乜撚 我地要香港攬炒 同支共陪葬

手足你訓醒未

槍會山老解又有動靜

撤退為上著！

死一知綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

聽講搵返個女
要繼續有警覺

🚩#澄清🛢
現時理大校園內仍需要大量物資 非A Core外人士舉牌「物質已夠」❌

同佢忍唔住出係兩回事黎

你挑釁老解而出動係攬炒唔到

佢地完全唔知poly個形勢係點，今朝仲有人同我講poly唔守會有差佬係火車站駐守
c出口咪有警崗囉，不嬲都有差人守緊

1755 #理大 急需火魔⚠️⚠️⚠️

1. poly 細過中大太多
2. 主要係平地，真係無險可守
3. 太近太近太近太近軍營喇
4. poly 四方八面都進攻到

poly入面既手足好學生裝走，因為守黎無意思

支那01話巳經死左超過2500人

咪on9
出解放軍攬炒唔係你啲傻鳩點睇係睇國際社會點睇架

Poly手足諗定後路呀
唔係驚佢實彈
係驚佢圍捕
唔同中大Poly校長係大陸人唔會保護學生
冇教職員留守
最大問題Poly圍捕太易

64 2點0 無問題

理大要人！！！！！

推...

咩？

Poly校友：你選擇犧牲我尊重你
但請犧牲得有價值
如果俾人射head shot 就死
咁你既死就會毫無價值

救埋大人

理大要人要物資！！！！！

只可還拖，絕不開拖。

女仔走先啦！

岩岩比人影住，我真係唔想捉鬼，但佢身邊既人都係狗？

#理大 #需要物資
- 豬咀（尤其缺 7502 7501 6200 60923 60926 雙咀濾罐）⚠️
- 眼罩 ⚠️
- 手套⚠️
- 頭盔(非工盔)⚠️
- 防具⚠️
- 面巾⚠️
- 清潔用品（洗廁所、垃圾袋）⚠️
- 毛氈⚠️
- 食物⚠️
- 水 ⚠️
- 長遮⚠️
- 9watt電⚠️
- 鐳射筆⚠️
- 電池⚠️
- 剪刀⚠️
- 鋸⚠️
- 鉗⚠️
- 爬山扣⚠️
- 彈力繩⚠️
- 錘⚠️
- 防霧筆⚠️
- 黑色面巾⚠️
- 氣密眼罩（for戴眼鏡嘅人用）⚠️
- 501&502灑罐蓋⚠️⚠️
- con盒⚠️
- 眼藥水⚠️
- 洗顏色水⚠️
- 批嘴⚠️
- Cutter⚠️
- 槌⚠️
- 大槌⚠️
- bbq夾⚠️
- 防水包⚠️
- 望遠鏡⚠️
- 冰袖⚠️
- 遮霧筆⚠️
📍海量人⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
📍大量後勤⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
📍食材夠

#科大
📍停收物資

講咗幾多次唔好搞老解

真 迷宮嚟

咁唔岩你衝入軍營睇下佢地射死你會唔會上報

#理大 #需要物資
- 豬咀（尤其缺 7502 7501 6200 60923 60926 雙咀濾罐）⚠️
- 眼罩 ⚠️
- 手套⚠️
- 頭盔(非工盔)⚠️
- 防具⚠️
- 面巾⚠️
- 清潔用品（洗廁所、垃圾袋）⚠️
- 毛氈⚠️
- 食物⚠️
- 水 ⚠️
- 長遮⚠️
- 9watt電⚠️
- 鐳射筆⚠️
- 電池⚠️
- 剪刀⚠️
- 鋸⚠️
- 鉗⚠️
- 爬山扣⚠️
- 彈力繩⚠️
- 錘⚠️
- 防霧筆⚠️
- 黑色面巾⚠️
- 氣密眼罩（for戴眼鏡嘅人用）⚠️
- 501&502灑罐蓋⚠️⚠️
- con盒⚠️
- 眼藥水⚠️
- 洗顏色水⚠️
- 批嘴⚠️
- Cutter⚠️
- 槌⚠️
- 大槌⚠️
- bbq夾⚠️
- 防水包⚠️
- 望遠鏡⚠️
- 冰袖⚠️
- 遮霧筆⚠️
📍海量人⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
📍大量後勤⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
📍食材夠

我就想睇下共產黨有幾大膽

沖出來7

有無人可以話我聽點解今日咁多風話老解?

其實有無人可以解釋我聽點解理大要守

想問物資可以經邊度入黎 我依加人在佐敦

不要爆自己係邊

同守中大一樣 有狗想衝入去捉人所以要保護返自己既大學

Poly唔同中大 係市中心 要大規模進攻太明顯 不過唔好搞摺被軍係真嘅

理大要人要物資！！！

大家自己小心 但唔好搞老解

中大個hall係campus 入面，係中大人屋企
理大四通八達應該玩游擊走

甴近平

唔好搞解放軍！！咁係自殺

中大唔係2.0左？

屌佢睇開咩新聞呀 行隊道

善用起底

又要買新ac啦 三毛

推唔到但幫推

理大要人！！！

理大手足小心呀

好多P牌又吹散水 又乜又物 大家自己決定 但勿搞老解啦
而家只係將每個星期六日出現既野變左做平日

理大人屋企張床要人

點解你老母攤係張床接客輕鬆

點夠

push

到時困獸鬥最後都會搵到架喎

你地係咪真係想抗爭有成效？

未算，狗仲未敢用實彈，而家仲係開始階段。但已經透露口風會用。如果佢敢用實彈，全港和理非必化身勇武

Poly今日咩情況
見新聞冇乜報

正呀喂

驚喺理大嗰啲走唔切炸

Bu 直情係軍營對出set road block

要困獸鬥到poly 要好多popo

唔係理大嘅唔好守啦

困獸鬥 人地一樣係
我唔反對手足放開生死 打屋內CQB. 但問心 大家係咪有咁既能力 或者準備呢?

咪撚搞老解
一見唔對路即走

有咩入口可以入

咁似你老母既?

盡早離開比較好？

Campus入面啲building同宿開晒門未，要搵定地方逃

空城計啦

fuck china

真心唔好搞老解，軍營等於領事館國界，不可侵犯，如果逼佢地發癲係會直接私了手足

Us army improved munitions handbook

中文版
！美軍即制武器手冊（中文）！

嗰2個宿都有段距離，真係攻入黎去到當你贏⋯⋯

仲有籐錦光條仆街！
無人會幫學生拖延時間！

推呢個

再推

Sorry, 有冇人可以講下poly 發生咩事

真
唔對路就走啦
POLY守唔到
死守只會傷亡慘重
留返命仔仲有好長時間抗爭

可以龜縮少少
同時可以集齊一團人去閃[地點就自己諗啦]

出老解 你估恒指得番幾多

理大今晚是主菜
推上去

死一知綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

［請廣傳］k Kwong: 中大戰場已超嚴重污染 同學必須心立即離場保命

我唔想香港發生翻版切爾諾貝爾事件。 就係當權者為咗為穩或者唔想消息公開
結果
變成世人都知道嘅切爾諾貝爾事件

官方唔肯披露 催淚彈催淚煙 嘅 傷害程度

為時已晚先通知大家疏散

係咪預咗警/解會攻佔各大專院校一段時間
所以先話停哂課

周圍都係cam，人人一部手機如果真係大屠殺冇可能掩蓋到。如果真係有擔憂嘅，應該搵人整定幾部cam 定是或者長期雲端Backup。

其實我唔太識poly地型

有佢地D 朋友叫佢唔會咁做....

仲有鄉黑出緊去
救人呀

反向思維 主動攻擊狗屋
成堆車係晒到可以一網打盡
佢地無車點出擊?借車就另計

理大而家咩情況

留得青山在不被捕最重要

帶白色恐怖風，我殺狗我衝，大量人同我一樣思想狗隻會嚇到仆街，黑警毅進狗係廢的，er sir條撚樣可以24小時睇實小狗與及家人嗎？黑警死全家落地獄吧

似乎係你未瞓醒唔知你係特登定真on9

你主動宣戰，出老解人地係出師有名，恒指隨時升返添呀
如果老解主動出擊，就係無理鎮壓，咁先攬抄到

可以點幫

撤退咪唔會有屠殺囉！打仗梗係有進有退㗎啦，死守咪即係送頭。送頭就endgame,冇以後嘅光復㗎啦! 因為你哋太過集中係個地方, 一剿就剿清晒

一個何文田，一個係漆咸道北
行都要行10分鐘up，何文田嗰個要再耐d
poly 有5個出口，a core 嗰個消防車都入到黎，四通八達
隔離有軍營，紅磡警署、尖沙咀警署出車唔洗10分鐘到，紅館同對出巴士站提供埋泊車場地

打理大就圍魏求趙2.0聽朝又玩完

大學係我地嘅家呀
我都唔想放棄佢
但理工唔同中大！真係守唔到！

我又唔會話係鬼嘅，只不過係智力問題
啲老解咪已經係黑警入面囉，駛鬼由軍營出嚟咩

唔需要掩蓋lo

真心留返條命重要啲 聽日塞唔到紅隧咪下星期塞
而家被人抓晒殺晒 之後場運動仲有咩人做
唔通等班港豬返工撚醒？
Be water ah

依家最緊要係保護珍貴嘅生命唔，係要啲cam去影人哋屠殺你嗰啲寶貴嘅生命

理大而家咩情況
要唔要人

理大手足 爭氣

Push
急

放假嘛，放假都咁嘈
平時都唔係好恨放假嘅咩
平時一日走堂走到黑都唔嘈
有真正嘅危險嗰陣時就郁都唔識郁

其實可唔可以唔好封路住 夜晚太危險 同埋夜晚封路無乜用
朝早人多車多先搞 佢想大屠殺都難

你up乜春呀

要！

會爆炸
請spread
唔係散水撚我係我含撚死
有好撚多Gas can 但你地只有一個出口
得一個出口！
出去開花 好唔好
出去開花我求你地

千祈唔可以掂解放軍軍營

你咁樣係同軍人宣戰 人地大條道理用高警察好多級嘅武力黎鎮壓！

同埋呢個係耐回報 高風險嘅行為！
唔想見到任何人出事！

咩情況！

推呀

救人！

一定要

咩情況 要咩物資

推上去

小心呀

係，啲老解咪已經係黑警入面囉，駛鬼由軍營出嚟咩

叫be Water ah

啱
推

Poly 所有人，撤退

我琴日係中大，今日係港大過黎poly幫手既前線，覺得poly佈防極度不濟，我地team決定撤退。
首先你地依set個佈防係會玩死自己。你中間條路倒曬汽油，放曬gas罐，而你地自己既安全設備又無，準備開戰下面都係好多人行嚟行去，一放火魔，一定殺死自己人。仲要隔離係物資站 first aid，一獲熟架大佬。

同埋，大家諗下我地既目的係乜？你地係poly入面條路set rb ，出面路暢通無阻，完全達成唔到要幫手大三罷，反而引d狗入去。入到去，poly地形地勢又差。玩撚死自己呀。我已經想像到真正開戰，呢一役一定死傷慘重。

求下大家，走。

明正言順出老解嘅話可以開實彈
班狗唔洗解釋

唔好咁曲啦？
我睇到黑人問號差d屌左你啦

啱，如果真係由軍營出嚟咪返屋企瞓覺囉

宣乜撚野戰
是旦搵個阿伯 著黑衫 飛支雞尾酒入軍營
都可以屈鳩你宣戰喇 ON9

其實以前日軍起摩星嶺埋左D軍火 大家可以搵下

理大比起中大 冇咁大道德感召力

push 呢個
理大手足唔係潑你地冷水，而係地理位置真係無險可守，空城計撚班狗好過
係紅隧間唔時玩下快閃，玩完利用poly既四通八達走人先係皇道
聽下人講，唔好要大家擔心
胡亂送頭係無意義，留有用之軀

推推推 唔好送頭

推呀！

Ocamp games

手足一個都不能少！

守陣地？保家園？

咁咪即係做校園保安？

咁大家都唔洗上街啦，落屋企樓下座頭 set RB 咪得囉。

on9

Blocked

最重要係共產黨已經動用化武，一定要同外國講

Push!
有勇有謀！
Poly 人保命一定對運動更大貢獻！
尤其engine 仔，好多野等你發明！

棄守啦！！

Pushhh

嚇你姐 唔信會出兵

會鬼聽你講咩。只係識串9你，叫你早抖。

係果刻先走就太遲啦！

我真係唔明點解咁多大學勇武忽然之間咁鐘意做校園保安？

你主動叫人出兵 同佢主動出兵係兩件事
咪撚搞笑啦

梗係唔係行到你門口先走喇

你知唔知軍營同poly只隔一條馬路

佢地想死，但最後可能被打到殘廢
太過浪漫主義害死自己

好撚鬼wor你

冇錯
人地解放軍唔會有記者會 唔洗同你交代
一句有威脅就可以shoot to kill

所以同學手足們要留意身邊事

又係俾籍口論

Poly唔似暴大有山頭走 好難守 Be water

想做軍人 首先要學識點樣保命

痴線，吹d咁既風，
即刻英文文宣sos向全世界求救
美國isis就即打，香港又唔救

投擲器，點同槍打啊仆街。

理大有石油氣，俾狗突破就棄城，放石油氣再用電話引爆

Tui

推 唔好主動出擊搞老解

你真係殺一隻先算啦

Agger,斷電吹左幾日

你哋睇吓條油路先啦

理大地形無得玩

呢條友弱智 唔使覆佢

趁夜晚黑警停咗 Poly 電你地點搞？

呢個運動係上街活動呀！唔係保護校舍活動呀！

如果真係要保護學校，就唔會掉哂啲枱枱櫈櫈落馬路啦！

究竟你哋知唔知自己做緊乜嘢？

校舍洗乜我哋去保護呀？

發電機有冇？

唔好爭取五大訴求啦 安全要緊 真心唔想有人受傷呀！

中國有錢有勢 再64死又係死香港人 唔通美國佬會同佢開戰咩 出聲鬧兩句做下show就算
只有香港人先會真正愛香港

可能遲下係老解打popo

走啦 快d走呀

推呀屌

解放軍冇底線架

求下你地快啲走！

之前旺角已經出過投石器
完全唔明點解整投石器會成為出老解的原因

所謂有動作都淨係開咪講左兩句叫人唔好影相
有警戒心係好事但係唔好杯弓蛇影先

推，圖二中間果到數量真係太多啦。如果分量預唔準，好容易受傷嫁

拆咗啲投石機掉曬啲弓咁咪冇事囉

有無人講下入面幾多學生同街外手足
同勇定後勤給幾多
啲rb trap 物資啊嗰啲咩環境

tui

poly d手足真係唔用腦架喎

真 老解開槍一開先例香港挽完 我地連聲都冇得出

都冇話既 試下水溫都好 反正去到呢地步係最終敵人
但一定要小心

理大手足你地既case 同中大完全唔同，撐你地既人都只係因為同路人而焗住撐
麻煩你地理性d諗下利弊，聽下人勸

up

推到佢支爆

直頭要揾un 出兵救
人道危機

。

最撚驚係64完，聽日都照番工

犧牲生命去保護磚頭？

有咩意義呢？

棄守啦真心 唔想見到任何一個校友受傷

推 手足唔好送頭

依個一定

又係中計散水黨

咩事？

暫時冇野？

你on9
人地軍隊黎....

你出去poly望下再講

好耐之前好多人已經講過要咁3 4部係個天睇已經唔同好多

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

🚩#澄清🛢
現時理大校園內仍要人手 非A Core外1人士所示「物質已夠」及「不需要人」❌

香港四周圍都放晒tg，仲疏散得去邊

POLY絕對唔係要黎守！

咁樣送物資，車牌上哂鏡啦。

千 祈 唔 好 主 動 搞 老 解

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

1919 update

#中大 #需要物資
- 面巾⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
- 強力電筒 （普通電筒已夠）⚠️
- walkie⚠️

#港大 #需要物資
- 防爆螺絲⚠️
- 黑色面巾⚠️
- 黑色帽⚠️
- 頭盔⚠️
- 鞋套⚠️
- 釘膠⚠️
- 雙豬嘴⚠️
- yoga band⚠️
- yoga mat⚠️
- 望遠鏡⚠️
- 盾⚠️
- 電油⚠️
- laser ⚠️
- 水泥⚠️
- 漆油
- 護腕護膝

#城大
- 電筒 ⚠️
- 頭燈⚠️
- 黑風褸⚠️
- walkie⚠️
- 大聲公⚠️
- 床⚠️
- 水泥 & 幼沙(1:4) ⚠️

#浸大
- walkie ⚠️

#理大 #需要物資
- 頭燈⚠️⚠️⚠️
- 露營燈⚠️⚠️⚠️
-電筒 ⚠️⚠️
- 電池⚠️⚠️
- 過磅數健身帶⚠️⚠️
- 望遠鏡 ⚠️⚠️
- 光復香港旗⚠️⚠️
- 豬咀（尤其缺 7502 7501 6200 60923 60926 雙咀濾罐）⚠️
- 眼罩 ⚠️
- 手套⚠️
- 頭盔(非工盔)⚠️
- 防具⚠️
- 面巾⚠️
- 清潔用品（洗廁所、垃圾袋）⚠️
- 毛氈⚠️
- 食物⚠️
- 水 ⚠️
- 長遮⚠️
- 9watt電⚠️
- 鐳射筆⚠️
- 剪刀⚠️
- 鋸⚠️
- 鉗⚠️
- 爬山扣⚠️
- 錘⚠️
- 防霧筆⚠️
- 黑色面巾⚠️
- 氣密眼罩（for戴眼鏡嘅人用）⚠️
- 501&502灑罐蓋⚠️⚠️
- con盒⚠️
- 眼藥水⚠️
- 洗顏色水⚠️
- 批嘴⚠️
- Cutter⚠️
- 槌⚠️
- 大槌⚠️
- bbq夾⚠️
- 防水包⚠️
- 冰袖⚠️
- 遮霧筆⚠️
- 大卷膠水管⚠️
📍海量人⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
📍大量後勤⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
📍食材夠

#科大
📍停收物資

理大😭😭😭😭😭

只交換生打比領事！

叫*

又用標題黨

埋大手足自己可唔可以準備得好少少
不論心理定物資上
確確實實咁去幫手挖磚同整魔法啦
個物資list睇到你地乜都無咁，點對抗呀

非散水撚 poly真係得幾個出口 仲要有出口已經俾手足block左

無人知理大 個個淨係知中大

真係出軍隊。當然走啦

南區，半山

用化武
催淚彈冇停過

岩岩拎完物資去，比個肥姐姐話放完物資就好走

#手動轉

女前線 如果開始有氯痤瘡請立刻離開前線

身上有氯痤瘡即係代表體內二噁英積聚
二噁英體內分解起碼要5至10年
而母體嘅二噁英會影響到胎兒嘅發育
好似越南d畸形bb

如果女前線身上有呢種瘡
請立刻離開前線
如果唔係你有機會生唔到bb或者生畸胎

佢地想殺死我地同我哋嘅後代，唔好比佢地得逞

搵人直接開咪同老解講，
無意進攻佢哋，
費撚事雙方擦鎗走火

唔出正契弟

最慘係全港對poly太小關注

不如你開個新post，我都好擔心，因為圖二嘅數量真係太多，但係睇嚟冇人正視呢個問題

你咪on9

你主動同佢主動，
係兩回事來

對，同學們請保持冷靜，老解一有乜動靜，大家就返歸休息訓覺；只要佢一動武或開第一發槍，佢就注定輸哂！

推
都唔知主動攻擊做乜

Agree

手傳動❗️ poly 物資告急‼️

1842 update

#中大 #需要物資
- 面巾⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
- 強力電筒 （普通電筒已夠）⚠️
- walkie⚠️

#港大 #需要物資
- 防爆螺絲⚠️
- 黑色面巾⚠️
- 黑色帽⚠️
- 頭盔⚠️
- 鞋套⚠️
- 釘膠⚠️
- 雙豬嘴⚠️
- yoga band⚠️
- yoga mat⚠️
- 望遠鏡⚠️
- 盾⚠️
- 電油⚠️
- laser ⚠️
- 漆油
- 護腕護膝

#城大
- 電筒 ⚠️
- 頭燈⚠️
- 黑風褸⚠️
- walkie⚠️
- 大聲公⚠️
- 床⚠️
- 水泥 & 幼沙(1:4) ⚠️

#浸大
- walkie ⚠️

#理大 #需要物資
-電筒 ⚠️⚠️
- 電池⚠️⚠️
- 過磅數健身帶⚠️⚠️
- 望遠鏡 ⚠️⚠️
- 光復香港旗⚠️⚠️
- 豬咀（尤其缺 7502 7501 6200 60923 60926 雙咀濾罐）⚠️
- 眼罩 ⚠️
- 手套⚠️
- 頭盔(非工盔)⚠️
- 防具⚠️
- 面巾⚠️
- 清潔用品（洗廁所、垃圾袋）⚠️
- 毛氈⚠️
- 食物⚠️
- 水 ⚠️
- 長遮⚠️
- 9watt電⚠️
- 鐳射筆⚠️
- 剪刀⚠️
- 鋸⚠️
- 鉗⚠️
- 爬山扣⚠️
- 錘⚠️
- 防霧筆⚠️
- 黑色面巾⚠️
- 氣密眼罩（for戴眼鏡嘅人用）⚠️
- 501&502灑罐蓋⚠️⚠️
- con盒⚠️
- 眼藥水⚠️
- 洗顏色水⚠️
- 批嘴⚠️
- Cutter⚠️
- 槌⚠️
- 大槌⚠️
- bbq夾⚠️
- 防水包⚠️
- 冰袖⚠️
- 遮霧筆⚠️
- 大卷膠水管⚠️
📍海量人⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
📍大量後勤⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
📍食材夠

#科大
📍停收物資

就係驚佢哋封哂出入口無得走 一放tg入campus佢地自己就食哂

推一推先啊

推！

跪求大家一齊推，呢條係一條直路，左右兩邊都係教學大樓，係其中一條主要通道。圖二嘅gas分量實在太多啦，我真係擔心萬一發生咩事手足逃生唔到

Dr KKwong出左兩個post強調有解放軍攻中大，叫學生快撤。。

搞掂未？
係poly 入邊創意中心個條路有大量火鍋gas !!
火鍋gas 一爆既程度唔係火魔咁簡單
係真係會大爆炸！有無睇過火鍋店爆炸新聞
而家仲要有咁大量係依個範圍，附近就係FA 同物資站
一爆起上黎，係會連續大爆炸！！炸左半個campus 都唔誇張呀！！
而個唔係攬炒，係自爆自殺呀
岩岩臨走望完仲要有人係到倒油，將幾罐gas 連埋一齊，一爆上黎個氣壓同聲響係會連所有手足都爆死架！！！

‼️停收物資，請將物資送到其他大學‼️

冇其他

浸大

最弊你屋企到門鎖唔實嘅呢

聽下人講啦

真係唔好搞解放軍
呢5個幾月嘅所有活動
攬炒嘅目的都唔會達到
因為大家會變成攻擊軍營嘅「恐怖分子」

理工去ic center拎工具呀！
鋸cutter同槌都一定有！

揾人記錄所有在場人士資料

推啊！有冇Poly嘅手足見到啊，劑量真係太多啦！仲有啲煙鏟手足，我知你地一定頂得好辛苦，但我求下你哋唔好喺隔離度食煙！

如果我係鄧炳強，見到你哋而家死守大學，真係開心到不得了。

第一，我一直都係想拉嗰啲極端暴力核心暴徒，但係我啲夥計就成日拉啲和理非翻黎，今次你哋聚集埋一齊俾我拉，真係唔該晒。

第二，你哋唔好以為而家有記者喺度，佢哋就可以報導到真相，當我地攻入去的建築物嗰陣，記者係上唔到樓嘅，佢唔會影到我哋做過啲乜。

第三，就算我唔立即攻入去建築物，我淨係包圍着你，你都解唔到解決唔到伙食嘅問題。

屌

拉

依家火車範圍係唔係仲係連住engine 個工場

我哋成撚日笑鳩呀林鄭政府淨係珍惜嗰啲死物。

咁我哋而家做乜又要守住呢啲死物呢？

2024 update

#中大 #需要物資
- 面巾⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
- 強力電筒 （普通電筒已夠）⚠️
- walkie⚠️

#港大 #需要物資
📍停收物資

#城大 #需要物資
- 電筒 ⚠️
- 頭燈⚠️
- 黑風褸⚠️
- walkie⚠️
- 大聲公⚠️
- 床⚠️
- 水泥 & 幼沙(1:4) ⚠️

#浸大 #需要物資
- walkie (型號UV-5R) ⚠️

#理大 #需要物資
- 大聲公⚠️
- 膠喉 ⚠️
- 紅色電線膠⚠️
- 剪刀⚠️
- 反光衣⚠️
- 油漆⚠️
- 氣球/保鮮袋⚠️
- 水袋⚠️
- sterile gloves⚠️
- ice pack⚠️
- 電筒⚠️
- 入電頭燈⚠️
- 望遠鏡 (唔要單筒) ⚠️⚠️⚠️
- 白電油⚠️
- walkie (型號UV-5R)⚠️

#科大
📍停收物資

Poly多出口，building互通，可以走黎走去，但希望全世界都知

如果我係鄧炳強，見到你哋而家死守大學，真係開心到不得了。

第一，我一直都係想拉嗰啲極端暴力核心暴徒，但係我啲夥計就成日拉啲和理非翻黎，今次你哋聚集埋一齊俾我拉，真係唔該晒。

第二，你哋唔好以為而家有記者喺度，佢哋就可以報導到真相，當我地攻入去的建築物嗰陣，記者係上唔到樓嘅，佢唔會影到我哋做過啲乜。

第三，就算我唔立即攻入去建築物，我淨係包圍着你，你都解決唔到伙食嘅問題。

———————————————

我哋成撚日笑鳩呀林鄭政府淨係珍惜嗰啲死物。

咁我哋而家做乜又要守住呢啲死物呢？

為咗保護啲死物，要衰暴動罪坐十年、八年監？呢條數真係啱？

死守理大

有狗扮人
完

[url][/url]

中大對於中大學生黎講係屋企
咁理大對理大學生何嘗唔係？

有邊日唔係話64 2.0

救救理大

Yes. 表面車馬，叫佢哋唔好介入

唉..... 暴大仔

佢地唔會棄中大，但一場戰役就要面對2000幾粒TG ，好鄧佢地心痛

黑警咁錫身，一定唔敢扮
除非中共搵死士出手

中大同學，有人放咗條片出嚟，裡面有好多人無蒙面，你哋小心啲啦。

有咩想講就落現場講
都已經五個月唔想再聽到送頭論

紅隧口天橋手足

請你哋諗好緊急逃生路線。

因為極大機會狗攻嗰陣會係喺落橋位放狗咬人。